是日晚餐 餓撚請入。。。

吉妹唷

弘b
我呢幾日都覺得個口好苦

食咗藥

無食過呀

唔通更年期

係咪腸胃唔好呀

40咋嘛邊有咁快

可能是心情唔好

吉妹
依家lunch唔出post?

好劣

吉 究竟咩事呀

做乜事食咁清淡呀

好唔吸引喎吉妹 做咩咁頹

吉妹 有咩唔開心講出黎比大家開心下啦

咩嚟

Lunch同同事食唔好意思影相

而家食飯是為飽肚咋，食咩都無所謂了

唔知點講呀弘b

無乜胃口

求其食咋，都唔知食乜好

美心唔知咩泰式河粉

振作下啦屌，咁大個人應該識氹下自己等自己開心啲

唔識點氹自己，有無咩方法

真心頹